放榜嘅無力感。。巴絲打入

自己有心儀嘅科 predict分數都夠mean 但一睇到jupas書仔上邊個band A報考嘅競爭人數 12個人爭一位 甚至 3x人爭一位
就覺得

Mean 就穩陣啦，唔洗驚

爭餐死
個數字點統計出泥..

唔記得幾號放

文科jj here
有信心入到u
但入三大又未必夠分
唔想讀hd asso/入bu lingu
已經預左retake

Retake真係.....

諗住數學拎5 做pp mc 都穩啱38/以上 計埋LQ 都有5頭
仆街 點知數學咁難
錯左十幾題
真係想玩死文科jj
可能就係差哩一分就入唔到三大

清 驚條撚咩 到時就ok㗎喇

多謝